施永青竟然講得出呢番説話，我屌！

買得起樓就唔撚洗住公屋啦 條撚樣真係on99

最好炸晒啲公營建築,全部俾晒你做